[代友出po]突發！ 倫敦有連儂牆！

代外國既朋友出post

倫敦既連儂牆上線喇，希望係附近既巴絲多多支持，留低你地既心意，聲援香港

地點 :

係Chinatown 入面，HSBC對面

希望大家多多支持

D中文字係?

推
不過啲中文字咩事

Google Translate ?

係咪比啲唔識廣東話既大69睇唔明

我覺得有諗頭喎 地方特色
btw真係好好笑

D 中文字

西夏文字？

中文字係防三毛?

在沉默中爆發 不便在沉默中滅亡

唔係我搞的，我都唔知，但請體諒有好多大陸狗mon實，朋友已經盡哂力

以為會貼返去香港經貿辦門口

係囉
係唐人街整好似有D撩交打咁既feel

差甲骨文未出

推

如果貼到全世界就勁

其實你可以叫你朋友唔一定淨係實香港 可以寫返倫敦嘢都得
仲多人buy

我會話佢知

我冇野講

翴譨廧
搣壹粢蛨！！

係係粢飯個粢

啲Memo紙黐到「612」，好有心

不在沉默中爆發，便在沉默中滅亡

Memo個排序係「612」

幫手推番有用post

外國巴打高汁

搣一黐百嘅展示對象咪就係大陸狗囉

我推

大家幫幫手推下，唔好浪費外國巴打既努力

去到果兩張白紙已經比人撕左買左啲memo紙寫左少少心意

唔該哂

我冇嘢講

比法輪大法拆左

D中文字，笑到gap gap聲好正呀！

倫敦翴譨庲搣壹粢蛨

倫敦翴譨廧搣壹粢蛨

D字好深好多字成世人都未見過

中聯辦，已block

純建議, 係外國整, 最好托塊紙皮底, 唔好整污糟人地地方, 外國人唔係個個都明究竟整黎仲乜, 最好貼番張G20報紙, 至少有啲宣傳效果

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

請推post：

推
遍地開花

又睇得明喎

喺呢度set個時間利申：我聽日可幫手

tg: uberube

今日行過已經冇左，擺正係法輪功個位

多謝

擺china town咁多大陸狗

選錯點，平日法輪功都係同一位置擺，所以一定被拆走